是日晚餐 最後一個

今日唔見晒班老細
提早十分鐘收工
返到屋企樓下好彩仲有最後一個
點解以前咁多貨
依家成日賣晒
今次試叮30秒仲識拉絲

Ching I love u

幾錢

16蚊

i love u too

想食

一講起拉絲就諗起另一位巴打

手快有手慢無

邪惡拉絲???

OK買?
我嗰間冇

YES
我去到已經最後一個了
細間OK係無架

夠飽咩

夠啦
咁肥仲想食幾多

OT左咁耐梗係要食番d好野

我又唔洗OT
不過一個人食咩都無所謂啦
填飽個肚咪得

Yes 就係佢

巴打仲係咪街度坐下先入屋

你點知的
不過今日早少少返去
有野要係電腦整

有睇你d post
情況同你類似
唔太鍾意係屋企望四面牆發呆

我主要係屋企好抑壓
人又多放鬆唔到
想安安靜靜聽歌用電腦
屋企人又係咁出出入入同嘈

巴打有咩煩緊